<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Muhamad Fajar</title><link>https://www.muhfajar.blog/</link><description>Recent content on Muhamad Fajar</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 21 Sep 2021 22:42:09 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.muhfajar.blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Creating a New Theme</title><link>https://www.muhfajar.blog/post/2014/09/creating-a-new-theme/</link><pubDate>Sun, 28 Sep 2014 16:08:01 +0700</pubDate><guid>https://www.muhfajar.blog/post/2014/09/creating-a-new-theme/</guid><description>Introduction This tutorial will show you how to create a simple theme in Hugo. I assume that you are familiar with HTML, the bash command line, and that you are comfortable using Markdown to format content. I&amp;rsquo;ll explain how Hugo uses templates and how you can organize your templates to create a theme. I won&amp;rsquo;t cover using CSS to style your theme.
We&amp;rsquo;ll start with creating a new site with a very basic template.</description></item><item><title>Sebagai Pendengar: Happier &amp; Paprika</title><link>https://www.muhfajar.blog/post/2021/sebagai-pendengar-happier-paprika/</link><pubDate>Tue, 21 Sep 2021 22:42:09 +0700</pubDate><guid>https://www.muhfajar.blog/post/2021/sebagai-pendengar-happier-paprika/</guid><description>Postingan kali ini saya mau sedikit cerita tentang dua lagu yang belakangan ini sering banget saya puter kalo lagi di mobil, untuk dua lagu itu yang keduanya saya tau secara tidak sengaja.
Jadi suatu ketika, saya lagi belanja di sebuah supermarket (lupa dimananya) dan saat itu disana lagi muter lagu yang pas pertama saya dengar rasanya ko enak gitu, terus dalam liriknya dia ingin mantannya bahagia tapi jangan lebih bahagia dari saat mereka pacaran.</description></item><item><title>Django: The Side Project Best Friend</title><link>https://www.muhfajar.blog/post/2020/09/django-the-side-project-best-friend/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2020 07:43:09 +0700</pubDate><guid>https://www.muhfajar.blog/post/2020/09/django-the-side-project-best-friend/</guid><description>Ever you heard about Django before? If not, you are like me in early 2016, the year when I first found this gem. I was wondering about a Django since the website says &amp;ldquo;The web framework for perfectionists with deadlines.&amp;rdquo; (djangoproject.com). Me as a person who knows nothing about Django when first read that is like, &amp;ldquo;really? I must learn this to find out this framework is really for perfectionists with deadlines or just a gimmick&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Lebaran Ditengah Pandemi</title><link>https://www.muhfajar.blog/post/2020/07/lebaran-ditengah-pandemi/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:53:45 +0700</pubDate><guid>https://www.muhfajar.blog/post/2020/07/lebaran-ditengah-pandemi/</guid><description>Setelah lebih dari 3 bulan berdiam diri di Jakarta menuruti instruksi pemerintah untuk tidak bepergian serta di lebaran Idul Fitri kemarin tidak melakukan mudik, ternyata saya bukan orang yang mampu untuk tidak bersilaturahmi terutama dengan orang tua dalam waktu lama. Ketika ada kesempatan untuk melakukan perjalanan (izin keluar masuk Jakarta sudah dibuka) saya pun langsung mengambil kesempatan itu untuk pulang ke Bandung dan Ciamis, karena saya fikir saat di Jakarta saya hampir tidak melakukan kegiatan diluar rumah, adapun jika saya harus keluar rumah misalnya untuk membeli bahan makanan (fyi: saya membeli bahan makanan untuk jangka waktu 1 minggu, jadi dalam sebulan keluar untuk membeli bahan makanan hanya 4 kali saja), protokol untuk melakukan PSBB saya ikuti dengan sangat serius, terlebih saya melakukan perjalanan dengan kendaraan pribadi, jadi setidaknya setelah tidak keluar rumah untuk hal yang tidak penting, saat pulang juga kontak dengan orang asing sangat minim, selain itu memakai masker, selalu menggunakan hand sanitaizer, tidak memegang wajah saat diluar rumah, serta langsung mandi dan mengganti pakaian saat sudah tiba di rumah merupakan rutinitas dari keseharian saya dibeberapa bulan ke belakang.</description></item><item><title>Limiting the Maximum Amount of Goroutines Runs Simultaneously</title><link>https://www.muhfajar.blog/post/2020/05/limiting-the-maximum-amount-of-goroutines-runs-simultaneously/</link><pubDate>Mon, 18 May 2020 15:01:50 +0700</pubDate><guid>https://www.muhfajar.blog/post/2020/05/limiting-the-maximum-amount-of-goroutines-runs-simultaneously/</guid><description/></item></channel></rss>