<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Muhamad Fajar</title><link>https://muhfajar.blog/id/</link><description>Recent content on Muhamad Fajar</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.id" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Tue, 09 Oct 2018 18:30:21 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://muhfajar.blog/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kisah .id dan .blog</title><link>https://muhfajar.blog/id/kisah-id-dan-blog/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 23:30:23 +0700</pubDate><guid>https://muhfajar.blog/id/kisah-id-dan-blog/</guid><description>Mungkin untuk beberapa orang yang pernah mengunjungi situs web pribadi saya sebelumnya akan merasa pangling saat melihat tema dari halaman utamanya karena sebelumnya halaman utama situs web saya merupakan halaman indeks dari CMS Hugo saja. Karena pada awalnya niat saya hanya untuk membuat situs web pribadi sebagai halaman blog saja. Namun setelah saya melihat situs web pribadi dari Cody Ogden (orang dibalik situs web Killed by Google) saya tertarik untuk mengikuti apa yang dia lakukan untuk halaman blognya.</description></item><item><title>Kerja Dari Rumah</title><link>https://muhfajar.blog/id/kerja-dari-rumah/</link><pubDate>Sat, 25 Apr 2020 20:42:23 +0700</pubDate><guid>https://muhfajar.blog/id/kerja-dari-rumah/</guid><description>Sudah hampir 2 bulan sejak dari kasus pertama Corona ditemukan di Indonesia, semua rutinitas berubah secara drastis, dari mulai hal yang paling sering dianggap kecil saat sebelum ada wabah ini seperti cuci tangan atau penggunaan hand sanitizer, ya sebelum ada wabah ini mungkin kita tanpa ragu walau telah beraktifitas langsung memegang makanan atau ngucek mata, itu semua normal, tapi ya jorok sih apalagi buat hal yang berkaitan dengan makanan.
Hal lain yang berubah adalah kerja dari rumah.</description></item><item><title>Resume</title><link>https://muhfajar.blog/id/resume/</link><pubDate>Tue, 09 Oct 2018 18:30:21 +0700</pubDate><guid>https://muhfajar.blog/id/resume/</guid><description>Muhamad Fajar Saya penulis kode perangkat lunak. Biasanya menggunakan Ruby. Terkadang dalam Go, Python, PHP, atau lainnya.
Pendidikan 2010-2015 Fakultas Sains dan Teknologi; UIN Sunan Gunung Djati (Bandung, Indonesia)
Jurusan: Teknik Informatika
Pengalaman 2018-sekarang GoTix Tech Lead/Software Engineer; GoTix is a movie &amp;amp; event discovery with on-demand ticket order services.
Employer: PT. Global Loket Sejahtera
2016-2018 Software Engineer; SoftwareSeni is a tightly-knit team of designers, developers, quality assurance, marketing, content strategy, and customer service.</description></item><item><title>Pengaturan</title><link>https://muhfajar.blog/id/settings/</link><pubDate>Thu, 27 Mar 2014 11:24:21 +0700</pubDate><guid>https://muhfajar.blog/id/settings/</guid><description> &amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp; Pergunakan Bahasa Inggris &amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp; Ubah jenis font &amp;nbsp; Tambah ukuran font &amp;nbsp; Kurangi ukuran font const buttonTextDark = 'Beralih ke tema terang'; const buttonTextLight = 'Beralih ke tema gelap'; const buttonTextTocHide = 'Tampilkan daftar isi'; const buttonTextTocShow = 'Sembunyikan daftar isi';</description></item></channel></rss>