<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>corona on Muhamad Fajar</title><link>https://muhfajar.blog/id/tags/corona/</link><description>Recent content in corona on Muhamad Fajar</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.id" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Fri, 31 Jul 2020 00:53:45 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://muhfajar.blog/id/tags/corona/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Takbiran</title><link>https://muhfajar.blog/id/takbiran/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:53:45 +0700</pubDate><guid>https://muhfajar.blog/id/takbiran/</guid><description>Setelah lebih dari 3 bulan berdiam diri di Jakarta menuruti instruksi pemerintah untuk tidak bepergian serta di lebaran Idul Fitri kemarin tidak melakukan mudik, ternyata saya bukan orang yang mampu untuk tidak bersilaturahmi dengan orang tua dalam waktu lama. Ketika ada kesempatan untuk melakukan perjalanan (izin keluar masuk Jakarta sudah dibuka) saya pun langsung mengambil kesempatan itu untuk pulang ke Bandung dan Ciamis, karena saya fikir saat di Jakarta saya hampir tidak melakukan kegiatan diluar rumah, adapun jika saya harus keluar rumah misalnya untuk membeli bahan makanan, protokol untuk melakukan PSBB saya ikuti dengan sangat serius.</description></item><item><title>Kerja Dari Rumah</title><link>https://muhfajar.blog/id/kerja-dari-rumah/</link><pubDate>Sat, 25 Apr 2020 20:42:23 +0700</pubDate><guid>https://muhfajar.blog/id/kerja-dari-rumah/</guid><description>Sudah hampir 2 bulan sejak dari kasus pertama Corona ditemukan di Indonesia, semua rutinitas berubah secara drastis, dari mulai hal yang paling sering dianggap kecil saat sebelum ada wabah ini seperti cuci tangan atau penggunaan hand sanitizer, ya sebelum ada wabah ini mungkin kita tanpa ragu walau telah beraktifitas langsung memegang makanan atau ngucek mata, itu semua normal, tapi ya jorok sih apalagi buat hal yang berkaitan dengan makanan.
Hal lain yang berubah adalah kerja dari rumah.</description></item></channel></rss>